他們在這裡的殖民地建立在這樣一個觀念上:他們的祖先發現了一片無人居住的乾旱荒野，並將其灌溉成自己的一片伊甸園。 即使有乾旱，我應該搬到西南部嗎? mskenazy 2021年9月1日 
 他確實是讓雷鬼音樂在倫敦流行的先驅之一。 “情人搖滾”——史蒂夫·麥奎因向雷鬼致敬的音樂背後的故事 
 祖先，名詞，一個人的祖先。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D 
 最古老和最好的梵文戲劇，Hanuman-Natak，是歸功於我們這位天才的祖先。 來自印度斯坦的洞穴和叢林|海倫娜·普雷特洛夫娜·布拉瓦茨基 
 是你的祖先，MacIan拿著斷劍，在卡洛登毫無希望地流血。 皮球和傳中g。k 切斯特頓 
 我不會允許你，羅蘭隊長，剝奪我的任何一個祖先，任何一個想法。 卡克斯頓家族，完成Edward Bulwer-Lytton 
 納什維爾的教堂在菲斯克大學的神學大廳裡慶祝祖先節。 《美國傳教士》，第49卷第3期，1895年3月|